巴塞賣施美度呢個決定係咪痴𨶙線？？？

而家成隊得返一個右閘

又嫌人廢唔賣留嚟做乜

佢應該認錯係樓豬

係

施美度>樓豬

叫so9/美斯/影帝呢d員冗員去踢右閘咪得囉

係咪因為依家西甲規定要賣人先可以再買人

入巴區走轉先

其實係...因為其他人完全冇offer

其實疤狗有冇諗住買人
淨係見到佢清走好多人

好似西甲因為薪金架構問題ban咗佢哋買人
一定要清走到人先

明明記得你地話佢好過蘿蔔但都係唔夠料

咁佢已經係全隊最好嗰隻閘仲賣乜撚

巴塞d轉會操作 真係痴撚線

你係球星都唔會依個時間去巴啦

唔賣人點買人

真係廢 見曬底

都唔係咁諗 今年爭西甲國王盃仲好大機會 巴塞皇馬呢d 西極都吸引都球星的

去邊

相信自己加盟做到真核/英雄
例：基沙文，hazard

葡萄牙

咁浪費 佢都ok 喎

話買Aarons喎

唔係去狼隊咩

歐聯比戴維斯撚完好多人話要賣

同葡萄牙有分別咩

大佬柒到咁點留啊

一見到佢就諗起俾人8球

咁成隊賣啦
唔係覺得嗰場有一個踢得好丫嘛

真 上個月有啲人講撚到小花走左
成個疤從此收皮
心諗 以疤個底蘊
隨時你熄燈佢都未收皮

有！古天奴 2 goals 1 assist

儲錢買白禮頓林迪仔仔啦

重點係皇馬而家個班底都唔係好好
仲用緊卻老摩笛兩老
d巴西幼幼還需要時間成大器
歐聯都係16強出局炸

邊個mark到艾方素戴維斯
雲比沙卡一樣會俾佢撚狗咁撚

得美斯一個係有表現

佢個下fake得咁靚 邊有得mark

基爾獲加條件其實fit哂
夠快夠強壯 29歲對個19歲又夠哂經驗
呢條友真係衰冇腦同唔集中 嘥哂

咁要成隊賣
除左球神

問題係巴塞只能賣到d表現ok 嘅
其他人根本冇人要

賣完咪有錢買taa

講真定講笑
輸條撚樣唔守波wor

即係邊9個

乜撚野艾方素戴維斯
扭得過我地TAA先講啦

感覺朗奴高文會變condom
幫巴塞d 高層清哂d 舊人 如果成績唔好就炒左佢
高層又贏

買番丹狗囉 同小花最合拍

有d咁on9嘅規矩？

好似話係西班牙足協幫球會補貼薪金
前提係買人用幾多錢，就要比返幾多錢足恊

所以成個西甲冇咩俾錢買人

點都好，施美度始終係現役最佳rb 之一

最後拍板買Dest

買比比鳥